上環有個男人拎住五隻柴犬通街行

上環有個男人老狗成日帶住五隻柴犬散步
有時候有d人見到五隻柴犬咁就影張相 個男人就會趁人影完時候就屌柒影個個 做乜唔可以問左先影
已經唔係第一次見佢屌人
成日話教訓人話影張相 唔諗佢有付出 然後就指住自己個腰上既袋 孭住d水 話佢有付出 咁你帶得五隻狗散步 養得佢地 就要負返主人責任 照顧返自己既狗狗 唔係付唔付出既問題 同埋 你唔想人地唔問就影 就寫張紙係自己件衫到 講明要問左先影
最叻就攞個電話出黎開個ig show俾人睇 話影相前要問聲 你個估估都識你咩 人地都係覺得d狗得意先影下 男人老狗就捉住d人大街大行咁鬧
成日大大聲話香港人乜都淨係拎個手機出黎影影影 唔識溝通 狗仔啫 唔想俾人影到咪唔好帶出街
最睇唔過眼就係 人地想影 要出到口問聲 唔該可唔可以影你d狗 其實你拎依五隻柴犬消費同時 有無諗過狗狗唔想俾你消費同利用？

落街放狗唔想比人影相 有咩問題?
老馮要比你影?

唔係老馮要俾人影 唔想俾人影 講聲唔可以影咪得 唔洗大街大巷到教訓人 影相張啫 人地出發點係覺得得意先影 然後佢惡意鬧人

佢係屌啲唔問聲就影嘅人 人哋好地地落街放狗 個個問都唔問直接隊部手機去影 比你都唔鐘意啦 叫極啲人影之前問聲 但次次都冇人理佢 久而久之自然就會一見到人拎手機影佢就燥底 我理得影佢嘅人出發點係乜 咁人哋係唔鐘意比人影就唔鐘意比人影啦 屌你咪屌你囉 咁你而家真係影響到人生活

完全唔覺個男人有問題

唔想畀人影相唔好出街啦

梗係啦，同佢啲狗影相要收錢架
養狗當生財工具

唔鍾意人地影咪走囉，如果人地死都要跟就話啫，影相都唔得咁唔好出街啦

你都on撚9ge 下次見到你個柒頭 隊部手機過去影你睇你咩反應

利申 唔覺得影狗同影人有咩分別

所以個重點咪係"隊部手機過去影"囉
係街影相有乜問題呀？

一咪人身攻擊就好有point？

利申乜野？你知唔知咩叫利申？

你渣架車出街係咪又唔可以畀人影

如果影個個知道佢係咁反感同會俾人鬧 就唔會影啦 同埋 唔好街上有人咁岩拎起個電話 影條街 然後你走去屌柒人地影到你 老實講 同D&G有咩分別？ 如果唔影得 就掛返個牌寫住 影完先詢問 同埋影個陣就停止人地 唔係等人影完先黎鬧

果條友平時會賣相冊 相入面有佢啲狗
咁買完 佢就會好歡迎你去影
佢仲會講句：要買左先可以影

利申：我見過

嘔心到呢

老老柒柒
就算真係咁有禮貌咁問佢
個個都咁問佢又一樣嫌煩搵到理由屌柒你
拖住五隻柴犬出街有人影都好合理
你唔鍾意人影，學你話齋，咪「有禮貌」咁同人講囉，你咁就去屌人咪即係講一套做一套

睇黎真相出黎啦
狗撚癲起上黎同貓撚平分秋色

咁無所謂，咁不如你自拍放上黎。

根本就算佢屌人又好，禮貌地同人講都好，路人都有權影相
人地如果聽佢意願唔影係畀面佢
唔想畀人影唔該唔好出街

不過呢條友屌人影佢相係因為佢平時用啲狗相黎賺錢

九唔搭八

好合理喎
樓豬比人屌完？

樓主自己冇禮貌畀人屌就上嚟開post

影人隻狗仲要屌返人

主人又知隻狗唔想俾人影？ 又唔係影個主人關個主人撚事咩

係上環番工，幾乎日日都見到嗰個男人，其實好多人會睇會話得意但影相既唔多

Anyway 覺得唔比影相完全冇問題，點解出發點係「拖五隻狗落街預咗俾人影」？本身冇問過人影人地既野就係冇禮貌

可能係個主人唔抵得啲人影狗唔影佢

一張相收百幾蚊 其實都幾賤格

對住一個本身冇禮貌，用自己啲狗黎搵錢，叫人畀左錢先可以影相既垃圾狗主需要禮貌？

試過見到有個阿叔拖住幾隻狗岀街
我經過望到 細細聲嗌左句"好cute "
點知個阿叔好撚大聲咁同佢啲狗講"唔好理啲白痴 "
點解讚佢啲狗都要俾人罵

香港無肖像權
你影乜都得

係太平山街個頭出晒名架喇佢 佢放狗出嚟搵食
影相收錢 啲偽文青成日去個頭打卡就啱晒佢

又唔係等你影完即刻捉住你收錢
正當交易你話知佢賣百幾萬啫
問都唔問就影人的確好冇禮貌喎

係咪唔着上身衫同埋有公仔

佢屌人係屌話唔可以影，要影就畀左錢先，唔係屌人冇禮貌。禮貌對佢黎講冇用，佢要錢，你明未？

BTW，你住口德邨？

無撚用用狗搵錢

樓豬冇提過話佢屌人唔比錢喎
你影人冇犯法 佢教訓人都冇犯法喎

口你老母徳 你全家死絕滿門五代共葬

人地無禮貌唔代表你都要無禮貌，佢拎啲狗仔消費唔啱大可以鬧番佢，但的確啲狗係佢既佢唔比你影呢件事冇做錯

係條街影相個個都有權
馮咩唔畀人影相？

樓主冇但其他人講左，追post啦你

人身攻擊冇用架

條街都有權講野呀
你憑咩唔比人講野？

其實你鬧返佢咪一樣冇禮貌
究竟個龍門係邊度？

屌你老母臭尻閪
睇到好撚興
死八婆

屌你老母影人隻狗唔撚哂問人痴撚線

幾時唔畀人講野？九唔搭八

人地冇禮貌唔代表你可以冇禮貌
咁你對住啲無禮支那人係咪又要好有禮好君子咁呀

樓主同樓主隻狗出黎吠兩聲聽下

人地收錢有犯法咩 當隻狗係商品又點？
寵物店都不准拍攝啦
你咪沖入去影完人再問人憑咩唔比你影囉
冇犯法唔代表可以理直氣壯咁做
用冇犯法做借口同強國蝗有咩分別

你話我住口徳村丫嘛
我咪冇口徳比你睇囉

有次佢啲狗喺度痾緊屎，我地同同事路經見到自己9up: 呀點解狗狗痾屎唔使抆屎架呢

之後佢指住我地黎鬧話我地做乜撚野咁多事
就覺得佢係神經過敏

你有你影
佢有佢屌你
大家冇犯法喎
你影完人再上網公審人話人地屌你
咁個意義係邊？

自己比位人入重咁多野講

咁你又用無犯法黎幫個狗主辯護？
冇犯法

寵物店入到去係唔可以影相
因為係私人地方
佢唔畀啲客入去都得
你不如搞清楚先啦

你咪繼續人身攻擊畀人睇下你有幾低質囉

呢條友好似幾年前已經上過東張西望？

我試過俾佢鬧過...
嗰陣佢拖住d狗迎面而黎, 我望住d狗笑一笑講hello
個男人已經屌9我 話我騷擾佢d狗
無諗過個主人咁大反應, 咪唔應佢繼續行lor
點知佢男人仲不停屌 我擰轉頭望佢, 都相距左成廿米 都仲係指住我同我老公黎鬧 唔知以為我真係性騷擾左佢d狗

樓主係冇禮貌
但呢個男人都唔係咩好人

又黎"公審"論
佢屌鳩人唔犯法，咁樓主係度討論佢又唔得，龍門真係任你搬

BTW你唔好屈我先，我見都冇見過佢亦冇影佢相

你係forum批評呢個男人
小心人地話你公審佢

成個小學生咁

條友好似有租個五隻狗比人影相
你唔比錢就影梗係嬲

對街果面窗都會貼不準攝影架喎

冇犯法呢個point係你地話影相冇犯法講先架喎

你地個論述 :
香港冇肖像權 係街影相冇犯法 所以條友屌人唔合理

事實：
影相冇犯法 「教訓」人都冇犯法
你影相令佢唔舒服 所以佢屌你
佢屌你又令到你唔舒服 大家關係對等喎
佢又冇捉撚住你迫你聽佢屌你 大不了咪轉身走囉

係咪只有華人先會覺得拎住電話同相機係大撚晒乜都影得？響外國見過無數次華人問都唔問就影人相，之後俾人當街當行屌到謝晒皮，呢d基本禮貌同尊重係咪咁難學識點？

我同朋友都俾呢個男人鬧過
行過見到幾隻柴犬幾得意咪想影低去
已經係企係佢地後面冇騷擾到佢地
個男人突然掉轉身鬧我地 話唔俾影 講自己成身汗帶住咁多狗好辛苦 要體諒佢
咪同佢講唔好意思唔會影佢啲狗 佢都仲係我地後面鬧

講咁耐都未有圖

你同班友講禮貌同尊重 班友又問你係咪住口徳村架啦

我話知條友之前殺人放火強姦隻豬啦
你自己攞嚟賤就唔好扮受害者

你覺得佢做得唔啱鬧佢我唔覺得咁做有咩問題，正如有人冇問就隊部手機落啲狗到跟住比狗主鬧一樣其實抵鬧，將一套處理方法套落所有事到解決本身就有問題

你中學畢業未做人都要人教？

樓主係冇禮貌啊
影之前問聲「可唔可以」有乜咁難
但個男人都係一鳩樣冇禮貌
講聲「唔好意思唔影得」「唔比影相架喎」
成件事就好唔同
當然可以話係樓主先撩者賤

我唔知樓主係咩人
但我親眼見過有人好聲好氣
問嗰個男人影唔影得佢d狗 佢都發哂癲咁diu人

唔係下話你仲未明？

我已經唔係講緊屌人犯唔犯法，影相犯唔犯法，係討論緊佢點解會屌人，佢屌人主因係人地冇畀錢，人地畀左錢既話佢理得好地有冇禮貌

對人有禮無禮係對等既，一件咁既垃圾狗主我唔覺得對住佢要有禮，追哂成個post已經知佢唔止屌人影相一樣痴撚線既事蹟啦

正常男人是拖藏獒

因為對住垃圾或者痴線佬係唔洗同佢講禮貌，個重點係度

我中學畢業未？你都幾搞笑

影過, 佢應該以為我未影所以冇屌到
我講左句唔好意思呀

留名

唔影佢d狗 唔望佢d狗都俾佢屌過

人地幾閪都好 唔代表你可以點樣理直氣壯閪翻人架喎
你閪完個代價咪比人屌囉 明未呀？

狗主閪完比樓主屌？

明明講緊「冇問過人影人相有冇問題」
咁到底你數條友平時有幾賤有幾閪有咩意義？
條友點都唔代表可以合理化件事架喎
到底中學畢業 可唔可以比翻多少邏輯思考？

好神奇 真係有個咁嘅人？ 住得遠未見過

只要唔係影入私人地方(例如鋪頭) 係完全係無問題，已經唔需要討論呢個觀點.

689 777個個屌得 點解唔可以屌呢條友？
而家我以親身經歷向大家分享 並真誠地相信柴犬男精神有問題 吹咩

法律上冇問題

事實上你可以出街周圍影下 比人屌完記得開個post
公審條友

你咁樣佢完全冇需要禮貌對你

樓主一開頭已經係想討論呢個人，第一個post已經講佢有幾痴線，然後不斷有人補充佢有幾痴線
似乎係你唔了解討論緊啲乜喎
仲學人講邏輯思考？

樓豬三個回覆都係強調「你唔想比人影點解唔一早講 點解要人問 點解要人影完先屌人 」喎
你係咪文盲？

冇問題
日日都兜口兜面影緊路人，甚至呢個狗主都影過

同埋我無支持過樓主可以公審狗主

碌翻上去睇
你同樓豬一開始都強調緊「唔想比人影就唔好出街」喎
係未有其他人出嚟數條友有幾閪之前你地已經一直講緊呢點

原來一個post只係可以討論一個item?
樓主淨係#1已經講左唔止一個message出黎
如果純粹討論影相有冇問題，佢洗乜提呢個男人點鬧啲途人呀？

我有朋友識佢
佢唔幫佢d狗沖涼
佢話咁先自然

同埋佢日日都著同一套衫
住附近成日見到佢

識唔識個最字點解？

cap圖又點？
一條thread淨係可以討論一樣野？

大把人一入黎都直接講個狗主添啦
又有乜問題呀？
究竟關邏輯思考咩事呢？

咁我淨係駁緊你地影相件事
我又冇話條友點 你洗唔洗碌上去睇下？

碌乜上去睇下
係你無啦啦話鳩人地冇邏輯

未經人同意就走去影鳩人好似犯法

你覺得影相有問題，冇禮貌

我就話個狗主痴痴地，唔洗對佢有禮貌

幾句總結哂，都唔知你係度嘈乜野

你到底想點樣？

香港好似無肖像權

中環我至靚

我覺得條友係怪怪地

冇禮貌嘛

係佢份人係好撚自大
自己啱撚曬咁
自己唔幫d狗沖涼都算
崇尚自然
仲要屌埋全世界幫d狗沖涼嘅人係錯嘅

日日都著同一套衫

有朋友識佢 我都成日見到佢

果個乜鬼grandpaphotography？
借啲狗比人影相賺錢架嘛

1.
明明係你引用我句野想駁我又話我住口德村
依家又話唔知我嘈咩問我想點樣？

2.
兩個都係冇禮貌 但先撩者賤
影相單野點睇都係影人相果個閪啲
而其他話望下佢就比佢屌果啲我都冇話佢冇問題

你係咪有少少弱智？

問你係咪住口德邨有乜問題？你成個post都不停強調禮貌禮貌

你覺得影相果個人閪啲，係你覺得咋，我就覺得放狗畀人影下隻狗都冇乜大問題，起碼唔洗鬧人先，仲講埋啲痴撚線既野屌人

我放狗都唔會覺得人地影我隻狗有問題喎

有人都話狗主唔鍾意可以叫人唔好影，唔洗亂咁屌人

係咪你覺得既野就一定啱哂？

你覺得冇大不了係你嘅事
人地唔鐘意無啦啦比人影一餐關你撚事咩？
咁我話啲強国蝗周街坐冇禮貌又洗唔洗住口德村呀？
好心你碌大你隻閪眼睇下個post正負皮有幾多
#1 #2 正負皮有幾多先啦

係咪你覺得嘅野一定岩哂呀？柒頭

屌你自打嘴巴
你覺得冇問題唔代表人地都要學你
唔鍾意咪唔比影 d狗佢架喎 老馮比你影咩

你可以話佢惡同用狗搵錢
但係佢絕對有唔想比人影既權利

你先係覺得自己認為啱既啱晒囉

唔鍾意人影既人，又有幾多個人會發哂癲屌人呀？

我冇話我唔介意就要其他人唔介意

我係話
你覺得影相果個閪啲
但我覺得個發癲狗主閪啲

明未

就係想話條友痴撚線，冇話要佢跟我一樣唔介意

我已經講到明，唔鍾意影可以同人講就得，講埋痴線野屌人叫人畀錢係痴線佬先會咁做

有幾自我中心嘅人先會覺得周街影人相冇問題
而係比人影果個人介意又唔係人影前講明有問題

咁我唔鐘意比人影係咪要24小時留意住周圍有冇相機手機對住我就走埋去提佢唔影得相 ？
唔等人影左先講一陣又話係影其他野唔係影你

lm

我覺得正常人比人影自己寵物唔會咁大反應嘅 自己寵物得意當然想比人睇

個男人好明顯嬲人唔比錢就想影狗

俾佢窒過
講真 到你俾佢話鳩完 係會好似樓豬咁嘈底
心諗 日日扮撚哂野放d狗係度
正常人都覺得好得意好正有咁多隻柴仔
條友自己神經質巴士閉
跟本就好在意人地點睇 但又扮撚哂唔想你地睇咁
無錯 亂影人相係唔岩
但條友咁柒無禮貌 係唔會需要道歉的
咪又係拎d狗出黎賺錢

話個狗主有問題係話佢發哂癲屌鳩人地有問題呀，幾時有話過佢要係人地影之前講明呀？

影人相同影狗相已經差好遠啦

同埋我#9已經講過，影相如果隊埋去人地度影，騷擾到人係有問題

香港無肖像權，佢拖5隻狗落街咪又係想標奇立異，有咩權屌人

人同人聯繫
上網有人話佢問完都係唔俾影，要買佢本書再約時間影

原來係咁

問完唔代表一定要比你影架喎
當然你照影都冇犯法 係冇品啫

呢個男人咁撚癡線 屋企影我隻龜仲好過，唔使錢

家陣當隻狗係招財狗咩
Brw讚啲狗都要比佢鬧，癡線

你一開始就冇禮貌先 你俾人屌 預撚左俾位人入
就算人地幾西都好 先撩者賤
點解咁都有得嘈

佢講緊狗語
你聽唔明以為佢罵你

其實影張相有咩大不了 洗唔洗小氣成咁

唔好代入自己價值觀落人地到
五毫子個膠袋都可以大把人嘈一餐
事主話介意就係介意架啦

又係呢啲開post想人周同意佢
但比連登仔屌返轉頭

最撚憎落街放狗嗰陣啲人當隻狗係動物園啲動物係咁影
我係同隻狗去街痾尿 唔係黎應酬你班傻閪

連登仔成日話明星收得錢就預左俾狗仔隊影

今次狗佬有冇收過人地一分一毫？

作為狗主 我都會想有人要影 要摸我啲狗同我講聲囉
咁你打爛人飯碗比人大聲屌都好正常 但係當狗係賺錢工具都唔岩

結論 打和啦

拖去狗肉節 食撚左去啦

影你咪影你囉
有咩唔妥咪告我喔
又唔係偷拍你隻狗個屎眼
睇下睇告唔告得我入

其實人地都解釋左 咁我覺得如果你問完佢都仲屌 就佢有問題啦 而且有好多時又唔係個個夠膽問個陌生人可唔可以影你啲狗既 不過條友講明問下先好影 大家咪守下規則 問聲囉

結論；樓主on9

你想影點解唔係你問人

我見過 我真係見過

以為自己d狗係明星咩 問佢老母
連登仔組團去影喇

哇，人地人格低賤你又賤埋一份

所以話
乜鳩都影既人同戇鳩冇乜分別

講明問下先影？你唔貼佢出嚟我都唔識佢係乜水 全香港人個個都有睇過佢個page識佢咩？

下次俾人騷擾係咁影唔好問人影乜鳩
唔關識唔識佢事，只係好多人已經慣咗乜都想影就影唔理人感受

問左咪就係要比錢囉

樓主大陸狗

問左又要比錢
問完唔影又比佢屌
呢d咁既閪人使撚尊重

個重點係原來佢唔係介意d人有無禮貌有無問過自己先影狗狗相
而係你地班友唔俾錢就影相佢無得攢錢 ？

屌你老母樓主
你試下自己唔中意一樣野
但每日幾十人去迫你做同一樣野
我燥到屌柒你
仲一個一個好聲好氣教育你啊

做人淨係諗自己
得閒諗下人地一日比你班仆街煩幾多次先得架
世界上唔止你一個仆街架

影狗都要問

on99, 影下都要收錢

利申： 狗主

都係果句
你喺香港呢個大都市拖住五隻狗出街引人注目係避免唔到
個事實係佢自己唔鍾意俾人影，唔係咩禮唔禮貌，禮貌只係藉口，個個都問佢都仲燥
唔係話blame the victim (我覺得佢稱唔上victim )，同埋唔見得呢個行為係法律上甚至道德上有咩問題，講咁耐都係頂多係「無禮貌」，原則上係同餐廳唔問人就坐人張枱一樣，小事一則
你想靜唔該自己搵個少人嘅地方住
唔係喺到屌曬全世界覺得全世界都係大仆街

人地五隻狗唔通為左就你分五次放
你未問過人就影人地既野就好有禮貌？
你試下每日幾十個 日撚日咁煩
你唔燥當你嬴

上次見到佢
女友想影
我醒目問下先架啦
點知佢勁惡 好大聲咁答： 你試下丫！

痴線 係咪有精神病

條友唔係放狗 而係拉5隻狗出黎做生財工具
當然唔問就影係唔岩啦
但條友既做法同捉5個細路擺係街行乞冇分別

點解會有咁多on9幫個狗主 條友擺明拎啲狗開檔搵食
唔想比人影係驚影響到佢啲生意 你估佢真你放狗咩慒撚 佢收完人錢影狗 叫人tag埋上ig架 咁撚驚啲狗上鏡 開個ig把撚阿 咁都幫佢真係on撚9 重要屌返樓主轉頭真係有撚病 我放狗果陣如果有人覺得我隻狗得意 有人影佢我不知幾開心
一句講到尾 利用啲狗幫佢賺錢 我屌撚柒佢係完全冇問題

個狗主既意思 人地影完就賺like賺著數
佢就一個崩都無落袋

簡單講大種乞衣拎緊5隻狗乞錢
明買明賣

個狗主養狗當賺錢工具係仆街
但無問過就影既亦唔見得係好人
無諗過對方感受只係諗自己

你先似係想消費同利用隻狗喎
放上ig fb 呃like
唔係都唔會無啦啦唔問人就影啦
毫無禮貌

圖？

到佢講明唔比你影你又會屌佢唔比你影嫁啦

G

咁佢係有權唔比你影架wo

咩權？

總結：唔問過就影相既人同狗主都係仆街，但連登仔就絕對冇錯，係聖人

你老母帶你散步，你俾d三唔識七嘅人影你相都覺得煩啦

佢都on撚9
正常一個人 見得覺得新奇既野就會睇 有d人會選擇影低佢
邊有人會估到普通係條街度影都要問過人先？
你真係當正自己大明星？好似EASON果d標到明唔鐘意人影相？
係條街見到識撚你條柒頭咩
好啦當你有道理 咁人地唔知咪提下人地 你一開口就屌鳩人 點都唔會係你岩
撐

就咁睇樓下咁多巴絲打既經歷
其實個狗主好大機會有精神病 類似妄想症

我覺得唔係考唔考慮人地感受問題，而係價值觀有唔同 本身無過養狗正常都唔會覺得影狗仔相係要問過主人(身邊好多朋友都無呢個sense)
咁本身覺得呢個問題唔存在既時候點會諗得到你原來唔like

我覺得樓主無做錯wor, 係街無啦啦俾人鬧完上黎出post 呻下人之常情
無錯人地無問就影係無禮貌，但用返之前既邏輯，人無禮貌唔代表自己可以無禮貌，咁果個狗主無禮貌地發癲鬧人都唔岩啦 唔可以笑笑口話唔比影架咩 成件事如果好聲好氣跟本呢個post 都唔會見到

但睇到負皮數目我就知道以後影狗要問主人，不過好可惜我唔會周街影

其實條友你影唔影都屌㗎
重點我認為唔在於影相或say hi或讚美佢d狗而打擾到佢

而係你唔幫襯就唔好搞搞震

佢個出發點唔係尊重狗
而係認為你地唔買野又煩9佢

如果真係尊重狗狗
就唔會日撚日30幾度都帶佢地遊街示眾啦

你老母拖你落街 有人影你相 你老母屌鳩佢騷擾你
然後你老母日日拖你落街 開檔收錢搵人同你影相 放埋上fb ig 吸引多啲人搵你影相 收左錢 佢地拖撚住你咁影相都得
總之你老母冇錢收就係騷擾你 有錢收就唔係騷擾你 撚埋你都仲得

買佢本書好似可以拖埋5隻狗影相
之前ig見一弓

你唔走過去影咪無事囉 香港人真係乜撚到影一餐 影撚完又點 擺上Facebook ig等like呀

點解要支持個男人
追下post啦樓上有幾條友話hello都唔俾

條友真係有啲問題 追下post啦唔係齋屌

我相信大部份狗主都唔介意人地影狗仔
甚至係摸佢同佢玩囉
一個正常人應該唔expect唔影得囉
個狗主咁撚小家咪好禮貌啲叫人唔好影
咩有付出真係on99 迫尻你養架?

用法律黎解釋先好野
同理心都唔洗理

不論狗主背後係利用d狗黎搵食
還是只係唔想比人影

你影人相之前係唔係應該主動問一聲先？
狗唔係死物，你應該得到佢主人同意先影，
更何況連死物都有唔可以影既情況。

點解負皮數同負面回應數量差咁遠

我覺得喺街見到得意野，影相係人之常情，又唔係隊部相機埋去，或者叫你企定定同我合照 只係喺安靜嘅情況下影張相做私人收藏姐

影相唔比就算啦，都知阻人搵食猶如殺人父母，但連人地細細聲讚隻狗得意都屌鳩人，我覺得係個狗主精神有問題，就好似你著到標奇立異咁，就預左出街會有人望、有人討論啦，讚下隻狗都唔得

其實你影人無問題，咁人地屌鳩你都無問題姐，你又要開Post屌返人，咁人地係咪又要開Post屌鳩你影人？根本呢個Post就無意義
利申：睇唔起用狗搵食嘅人

有咩權禁止人影相？
戇尻少陣啦

幾十個人影你隻狗煩定幾十個人「有禮貌」咁問佢煩d呀？
上面咪話咗囉，唔問人影相係無禮貌係無可否認，盲鳩
但唔代表條友咁樣屌鳩人係有道理
唔好再跟車太貼啦，個男人借狗搵錢咋，柒頭
話煩話無禮貌係藉口，搞搞震無幫襯就真，佢唔講出口咋
不如咁啦，搞個「有禮貌」行動，一見個男人就問囉，睇佢咩反應

樓豬比人屌完話有人比人屌
個人咪就係你囉
然後唔忿氣上嚟諗住開post駁認同點知比人屌得仲甘
樓豬都算唔話得

追下post啦你，依家係個狗主拎狗搵食
人地say個hello講句得意，個狗主都屌鳩人呀

好撚好笑呀
有次我行去問個主人俾唔俾影佢d狗
佢同我講要錢
我話咁唔影啦
之後佢放狗咬我賓周添呀

利申 9up當秘芨

正一on9 仔 唔比影咪講 教訓人做乜撚野 扮撚哂野 人地一比錢就比人影

你咪又係想影完放上網呃like
唔通真係拎黎自己欣賞咩

好撚想走埋去同佢講影相
但其實叫佢行開想影景

：可唔可以影相張呀？
：好呀
：咁唔該你借開少少得唔得？我唔想影到你d狗

可以試下

基本禮貌要人教架咩
你估大陸人呀？要到處貼住 不準乜乜 先識得收歛少少

有咩權影人相?
戇尻少陣啦

在情 禮貌上咁樣影鳩人係有欠道德;
在理 係街到正正常常咁影人係完全合法。
只不過你好似啲痴漢咁偷拍啲女既身體部位，就有機會被控遊蕩罪。
唔識法律自己google下都懶

其實佢用意唔係真想屌你影相
係想叫你俾錢
佢係嗰頭出沒開
同狗影相係要收錢

好撚正 好想玩鳩條友

痴線佬，下次去上環見到佢會小心

呢條友好撚串咀 應該精神有問題

條友做show好揚

笑死我絲打好可愛

有人話影之前問下佢就得, 其實佢仲有好撚多所謂既規則, 睇番佢最新個fb post:
WE5 - Shibaland 覺得精力充沛；喺上環。
19小時 ·
溫馨提示：
大家拍照前請先打個招呼問好哦！周末愉快！
Kind Reminder:
Yay! Please Say Hi and Ask Snap! Nice Weekend Everyone! 🙇🏻🐷🐷🐷🐷🐷🤘🏻
#WE5 #Shibaland #柴犬 #狗狗情緒能量控制
#文明旅遊 #深度遊 #多溝通 #多尊重少包容
#我們鼓勵人與人之間應該多聯繫
#拍照前請先打招呼詢問一下哦
#拍照前請先注意交通安全哦
#和狗狗散步要繫上牽繩哦 #多頭飼
#狗狗上廁所時請不要拍照哦
#我清理和拿著狗狗便便時請不要拍照哦
#摸狗狗前請先問一下哦 #上環柴團 #Grandpa狗噏

每個人見到佢都問佢可唔可以影相
佢答完之後就走開
得個知字啫

d&g 單野你study 左先
個單係因為佢唔俾香港人影相但俾強國人影相 而呢兩種人都係冇係佢公司消費

因為外國有肖像權囉柒碌
香港都無肖像權你憑乜撚嘢唔俾人影相啊柒頭
同埋原來鬼佬唔會影相 失覺失覺

佢係咪搵錢一回事 影人地相前同人講聲係禮貌 問都唔問就影真心on9 點解咁多人支持？同蝗有乜分別

香港無肖象權唔犯法唔等於啱
打尖都唔犯法
唔犯法就理直氣壯同啲蝗有乜分別

影人要有禮貌主動出聲問有咩問題？
咁都有得反

新聞錄街影 問都唔問就錄 喺咪都叫無禮貌？

擺定機錄wide shot同對撚住你影都在可比性？

講咁耐都唔撚明，禮貌係藉口同搶道德高地咋
個情況好似小學雞果陣老師唔夠個學生拗就屌佢態度差一樣
欲加之罪

我又真係想知係咪真係嚴重到個個都隊埋部電話過去對住佢影喎

呢個？

好耐之前有follow過佢個ig 見到佢話啲狗俾其他狗咬 跟住佢係道屌其他狗主 但其實同時間拖住5隻狗出街 真係好易刺激到其他狗 同埋有養柴犬既人都應該知柴犬係好勇鬥狠 唔拖實佢真係會同其他狗開片 佢將啲狗搵錢一黎就唔岩 二黎佢無諗過安全性 咁當然佢啲狗俾其他狗咬可能係個別例子同埋佢都有自由用啲狗黎搵錢既 但唔代表佢做既野係無問題

見有6隻狗幾得意咪影囉，問乜撚啊

佢有無問過d 狗想唔想俾佢影相 都好無禮貌下

又冇肖像權，行出公共地方就可以影架啦
妳唔見阿gil 收返蘋果d 黑包照錢

梗係唔係隊埋去啦 果次我係太平山街接野 用緊70200拍緊野
之後見到佢拖住5隻行過 我咁岩果時又CUT左機等緊 無聊咪影下佢
70200你知係企到老連咁遠都影到架啦 佢都照屌
企咁遠又影響到佢?

個狗主樣成個X友咁

佢不如係fb 寫明俾左錢先好影佢隻狗啦
佢講到問左就可以影 但實際上問左都會比佢屌
扮乜撚野nice姐 精神分裂